喺追呢啲'分化'post嘅同時, 記返點解警嫂對準個頭嚟射

真相係危險
所以佢哋先咁驚要封殺
你嘅憤怒我係明白
因為每次影到班狗亂咬人佢哋都一樣咁憤怒
我都一樣好憤怒, 但請記住究竟要嬲邊個
煽惑對政權嘅不滿犯法, 坐成世
煽惑對其他人嘅不滿就............

同一時間唔係一講呢啲就係五毛
可惜嘅係效果真係分化, 可能連自己都唔知
克服依股一時之氣, 喺大家能力範圍以內諗下點幫手係唔係仲好

推

唔好意思，完全唔知你表達咩，試下唔好以為人人都係你心裡面條蟲咁出post

BTW，應該推得，咁幫推啦！